% ------------------------------------------------------------------------ %
% 	FRONTESPIZIO
% ------------------------------------------------------------------------ %
%
%
\pdfbookmark[1]{Frontespizio}{Frontespizio}
%
% ------------------------------------------------------------------------ %
% Frontespizio con pacchetto 'frontespizio'
% ------------------------------------------------------------------------ %
%
\begin{frontespizio}
%
%rinomino Matricola in Matr
\Preambolo{\renewcommand{\frontsmallfont}[1]{\small Matr.}}
%
% modifico i margini {sinistro}{basso}{destro}{alto}
\Margini{1.5cm}{1.5cm}{1.5cm}{1.5cm}
%
\Istituzione{\huge{Politecnico di Milano}}
%
\Logo[5cm]{Images/polimi_logo}
%
\Divisione{Scuola di Ingegneria Industriale e dell'Informazione}
%
%\Dipartimento{Meccanica}
%
\Corso{Ingegneria Aeronautica}
%
%\Titoletto{Tesi di Laurea Magistrale}
%
\Titolo{Title of the thesis}
%
\Candidato[874908]{Alberto Della Noce}
\Candidato[905181]{Mariachiara Gallia}
%
\Relatore{Prof.~Alberto Guardone}
%
\Correlatore{Ing.~Tommaso Bellosta}
\Correlatore{Ing.~Bárbara Arizmendi}
%
\Annoaccademico{2018-2019}
%
\Punteggiatura{}
%
\Rientro{1cm}
%
%
\end{frontespizio}
%
% ------------------------------------------------------------------------ %